世界會唔會出多隻好似700咁既百倍股

就算有，你都食唔足百倍啦
除非你好熟間野，否則一定中途會沽

未必呀

萬五蚊變540萬》太古城長勝陳太 自揭揸騰訊「等忍狠」策略

學陳太 9買唔望 10幾 20年後 fat fat

9買咪姐係屎忽撞棍

都係種技術

你吹佢唔漲 上個陣又話佢抄MSN, ICQ又剩 連楷仔當年大股東都走哂貨 邊個知隻野爆得咁勁... 10年後可能屌米, 雷蟲發到圍